\beginsong{Campana sobre campana}
\beginverse
\[A]Campana sobre cam\[E]pana
y sobre campana \[A]una,
asómate a la ven\[E]tana
verás al niño en la \[A]cuna.
\endverse
\beginchorus
Be\[A]lén, cam\[D]panas de Be\[A]lén,
que \[D]los ángeles \[A]tocan.
¿Qué \[E]nueva nos tra\[A]éis?
\endchorus
\beginverse
\[A]Recogido tu rebaño,
\[D]¿a dón\[Bm]de vas, \[E]pastor\[A]cito?
Voy a llevar al portal
\[D]reque\[Bm]són, man\[E]teca y \[A]vino.
\endverse
\beginverse
\[A]Campana sobre cam\[E]pana
y sobre campana \[A]dos,
asómate a la ven\[E]tana
verás al Hijo de \[A]Dios.
\endverse
\beginverse
\[A]Caminando a media noche,
\[D]¿dónde \[Bm]cami\[E]nas pas\[A]tor?
Le llevo al niño que nace
\[D]como a \[Bm]Dios mi \[E]cora\[A]zón.
\endverse
\endsong